呢幾張婚紗相笑到我痴線

呢張仲好笑 睇咗勁耐都唔知咩事

真係好好笑

關我撚事

我以為chanel嗰張放錯左

你識乜鬼, 主角係後面笑緊既蝻

樓主post公司野呀嘛

屌你影CHANEL定影新人

搵個唔識影相既都靚過呢條友

呢啲相係事主影

Chanel嗰張我明白又係somehow inspired from林子祥首《敢愛敢做》段chorus的歌詞,
但係表達出黎ge結果...

其實全部cut返細佢就ok

Chanel 果張完全融入咗人群

攝影師可能見到佢係MK妹未婚懷孕特登玩佢

唔係呀幾有意境

挑你機

我自己都忍唔住劣評左自己個reply.

金大師 笑撚到我gap gap聲

Finding wally 嗰張慢快門加Flash 應該好睇，不過個倒同背景就...

呢輯相1萬5

真假呀

Link有講

屌你張張都冇焦點既 得第一張好少少 唔識影相都知唔係咁影啦

獨臂侏儒

個like

韓拍定航拍

Fml?

Chanel 果張我搵左好一陣

未執姐係唔係？

我一開始以為係背住個兩個先係
跟住放大睇即刻大大聲笑左出黎

最尾個張執完都冇用

我直頭skip咗以為樓主放錯相

要玩找錯處
呢張婚相幾有趣

睇番原post主個fb, 間野都覆得幾好禮貌 我仲以為會過咗海就神仙

如果張相 crop番好d, 個focus落番對新人度，可能出黎效果會爭好遠

但係我而家覺得效果好好

我用iPhone都影得靚過佢

你老母 我睇咗張相好撚耐

其實呢張個構圖可以嘅 用手機再執下光暗

可能佢都係用iPhone

有冇PS高手幫手救救d相呀

如果係D親戚 / 兄弟 ETC 自己有帶機鳩影snap 算啦, 俾錢人影都收D咁既貨真係....

呢輯咁既垃圾都值萬五。。
怪唔之得越黎越多人去影相啦

有一相有得救嘅，其他果啲rip

覺得有心玩野

第一張相有得救嘅，其他果啲rip

做mud 9

跌海咁喎

金大師 笑到仆街

個人獨特獨門拍攝手法
我呢D低層次唔識欣賞啫
肯肯定係

人海果張可以blur 左其他人 ， 或者黑白左其他人

個人比例都係太細 張相focus唔到落對新人度

都救番唔少既

盡哂力喇

好左好多

個主體都係好唔明顯

張相附近啲廢中廢老 見到就唔開胃

呢張係咪叫共赴黃泉

好似將正式相同making of撈埋一齊

第一句就問 「邊個黎架」

南韓金大師

仲有d 唔知南亞定印

條女隻右手
定係傷殘人仕

Catchy 個Gary哥你都唔識，好打極都有限啦。

哈哈哈

自己影冇咁嬲

去過台灣影婚紗相 d構圖攞位真係世界級垃圾 要反香港影過 一輯

湖個張想點
成個構圖

頭兩張有咩問題？

兩張都突出唔到主體
第一張就新人太細
第二張新人斷左腳

用iphone 5s影仲好過佢
D相咁既款真係嬲到震

錯不在相機

完全無違和感

好撚賤
但好準確

最後一張：Where's the couple ?

反你老母

最後一張係茫茫人海中找到你
咁有意境 影得幾好

而家好睇好多 起碼唔洗搵重點

睇到對主角先算

咁講既唔使攞景攞角度啦 全部人full screen咪得

Chanel果張我一開頭完全搵唔到 仲以為係放出黎比人搵然後彈啲野出黎嚇人果啲

Chanel 果張睇五明 有無人解釋吓

香港周圍都咁撚多人，連啲婚紗相都要影埋啲核突死老坑

後現代攝影主義你識條鐵咩

學好中文先啦

都比個阿姐遮左

好明顯係寫緊Fool

第一張ok...
最後一張我搵咗好耐都搵唔到對新人

哦

威利在哪裡？

第一,二張 真係入旁邊D草堆影好撚過

影到咁撚樣收萬五，發覺賺新人錢同賺死人錢一樣咁易賺

最尾個張用慢快門 影到啲人群blur blur 地
新人企係正中 個效果應該都ok

高手

婚照失焦 新人變路人？攝影公司解構「韓式風格」

婚姻是人生大事，當然想留下美麗倩影。但近日有準新人於網上控訴，指有婚紗攝影公司的拍攝技術「另闢蹊徑」，路人的面容甚至比一對新人更為清晰，怒斥「中伏」！涉事婚攝公司解釋，韓式拍攝方法是捕捉新人最自然的一刻。

貼文於周四（29日）上載至社交群組「巴打絲打 Facebook Club」，並附上數張拍攝效果獨特的婚照︰一對新人表情扭曲、路人甲誤成焦點、主角細到找不到等。

發貼者表示，本月初光顧本港一間標榜韓式風格的婚紗攝影公司，誰知未經修飾的原相慘不忍睹，怒斥中伏︰「好嬲好唔愉快，咁獨特嘅韓式攝影技巧，我唔係好識得欣賞」。

涉事婚攝公司香港區經理李小姐向《港呢啲》解釋，韓式攝影主要採用擺拍及連拍手法，故個別相片容易出現眨眼、側頭等情況，強調這些照片為未經修飾的原圖，僅供新人挑選。

李小姐表示，韓式攝影着重於修圖技巧，但發貼者只公開未經修飾的相片，質素不能作準，該公司會保留追究權利。

影到斜晒又斬晒腳。咩玩法？

其實我覺得幾有反差 好現實 幾好喎
睇慣d 唯美 , 而家好似睇緊d making of 既特輯
幾有意思

屌，笑到仆街

唉濕撚哂 唉唔撚驚

其實第一張可以既
只係身為攝影師都唔識黃金分割

Wally個張真係。。。
開頭以為佢9影

盡力了

點睇都係後面黑人係主角

依張咪係就算落到黃泉都唔會分開
緣份不止限於世間
金大師諗個構圖唔係凡人諗野咁簡單

事主都算大方, 中左伏都唔介意post相出黎
最慘係比樓主擺埋上高登

係咪韓式影相韓式修圖 果個

貌似已經有識影相嘅人出手幫佢地，放呢堆相上BD一定笑到班親戚朋友肚痛。

大佬呀點執都冇撚用啦

世界末日

屌你不如話街拍

條仔踩住個風火輪

p到咁洗乜係條街影 我喺樓下個商場都影到啦！

Chanel果張blur左d路人佢應該好好多

一分錢 一分貨...

我上年影左兩輯婚紗相，一輯外景一輯室內，加埋都唔駛一萬，都好睇過呢間野
佢收人萬五

其實呢個世界無你既事
你返你老母個閪到啦

理想

依位金大師執得幾好

內文一眼掃到韓國攝影師
即刻篇文唔洗睇

成輯相影得佢最靚

FML ?

只能夠講果位攝影師只有執相技術而沒有攝影技術

瓊狗

咁樣睇又幾靚

後邊核試？

條欄湯哂腳, 點都救唔翻

做多佐喇

同一個諗法 慢快門 換個角度 效果應該唔錯

其實多人唔係問題, 佢連執都唔執真係好伏
still shot 影多幾張ref 已經夠做

下次結婚再影啦
慳果少少搵啲垃圾公司

#metoo 屌你真係笑到我gap gap聲

好似上面咁cut撚左條撚先
條撚影響構圖

識咩

代表大難臨頭都唔會各自飛
海枯石爛呀

點可以無呢張

電話劣改

cut 走個黑人會唔會好啲？

'韓'式拍攝

任何野 同韓字有關都好像特別劣

個意景唔同曬，即刻表達到汒汒人海個意思

點解你要 post D 垃圾出黎?

OK work

但巴打你似畫個幅多過執相，現實就好似叫主人公企綠幕影相就得了，之後自己慢慢找圖key

用心形highlight得唔得

咁多高手 整番間連間婚影店

其實呢張整暖色啲就OK

唔該整走埋下面欄杆

應該係想模仿呢張?

之前去睇朋友登記 我影得都好過佢

冇單反
唔洗ps都仲有意境過佢

諗起fight club

宇宙大爆炸呀

韓式風格

但係左邊碌野太高..

台灣d相靚過香港

大亞灣核電廠突然爆炸，維港被刺眼的光暈籠罩著，一對新人在衝擊波襲來前的瞬間，牽著手深情對望。人生最後的一瞬間，就永遠定格在他們倆的雙眼...

滾動

點解外國果D又簡單又sweet

Where is Waldo 新人？

FOURRRRRR~~~~~~

我又試下

改左小小

點crop都無用，廢老個頭遮咗新娘半邊

你班人咁好心幫人執番好D相

屌ON9
本身張相影得差到PK QUALITY又低 一係轉其他畫風先得

真係比返錢佢地好過

有的 改STYLE 加再畫無左個PART
不過重影啦

有冇jpg/raw，我地連登力量幫對新人執靚佢

我覺得個攝最大既錯就係未揀未執就比客睇
（如果已經揀左就⋯⋯）

樓主電腦都未識用 可以走出來笑人

又執得幾靚

整走阿嬸個頭就更加正

#174咪有

你更加好笑

屌你長輩圖咩

呢張

想改一兩張 有無提議

就整番張長輩圖啦
「相惜是緣
相知是福
惜福！」

條女

好似影緊前面個三個女仔咁

大師
咁改隨時可以贏國際大賽例如ISPWP

我們在人群中
平凡之中的平凡
卻是彼此心中最重要的部分

間野執咗相都柒柒地

咩apps

準新郎隻眼開隻眼閉咁

港女應該岩依type掛

邊有人中午影prewedding相
晨早/晏晝 d光都唔會咁硬

乜冇巴絲覺得件事好玄咩，
其實佢影前冇睇過呀金大師嘅作品
我冇見佢有講。。。

同韓婚攝唔係行簡樸真實嫁咩
佢要大眾口味做乜唔係香港影

我見佢有啲都唔錯

劣改

個樣生得衰好難怪人個喎

我又玩下改圖先

其實真心唔柒喎 好有韓風feel
人地宋仲基個啲都係咁嘅構圖

樣呢啲你覺得你醜可以協商嫁姐

加水印先

agger

影撚到好似影風景咁
利申：女事主係我小學同學

都唔知影塊牌做乜鳩

藍衫大嬸真係搶晒鏡

喺連登求其搵個巴打都影/整得好過佢

佢件衫都搶晒鏡啦已經

係咪得我覺得唔差(Chanel 相除外)
幾浪漫
利申:唔識影相

人地韓國人可能覺得個牌靚？佢又唔識字 後製又執到 其實冇問題喎

影韓相係靠執嫁啦 執到靚又吹佢唔漲

右下條女係到yeah

乜原來要代入攝影師諗法去說服自己張相冇問題？
英文唔會唔識掛
依家成張相個構圖主題點講都唔通，9唔搭8

如果係鬼佬攝影師，見到殯儀車覺得靚攞埋做背景
係咪又要尊重佢諗法？

佢個網啲相好似都係行呢個風格，塊廣告牌都唔關事啦
如果個女主係想要咁戲劇風做乜要簡呢間

但佢個網啲相真係咁9唔搭8嫁喎

第二張都好啲嘅

明明第二張連水平線都未對齊
攝影最基本既野都做唔好

仲要後製執返好易 但唔執就咁擺上官網
呢間婚攝同埋揀左呢間既事主都幾有問題

比起事主嗰幾張 咪算佳作囉

佢講到自己婚期好趕呀
我純粹覺得咁間公司又真係錯唔哂，人地都話左你知佢地個style係咁，唔問清楚同講清楚想要港女戲劇風咁都冇得講嫁

用手機隨便影都做到佢萬五緝既效果

你改到個意境好迷離

名店街一系列相真係好似鏗鏘集用個種鏡頭

上面個牌仲搶過主體

唔係構圖問題
宋仲基個d相光線會差到咁？
曬到新郎蒙埋曬眼、陰陽面

唔識約其他時間影？

死灰不了

金大師

呢兩個重chok

幾肥又矮就收皮啦

唔想貼嘔心圖
但 私煙bb 張相仲p 得好過攝影公司

佢唔係p圖囉
係整過容

間野仲話會改圖
睇下佢點救,大師都救唔到啦

第五張真係好難救
藍色衫個阿嬸都遮咗新娘一半
呢幅相嘅主角都冇左一半
點救呀

#215有

識閪咩你
特登嫁好似

宋仲基好多相係正午光或者高角度大反差咁落光
佢應該特登諗過先舉宋仲基做例子

宋仲基係咪好多相正午光我唔知，但你呢幾張唔係

佢自己貪平唔book 技光師，好難影到高質相wo

改左起碼有個焦點

第一二張都仲唔係咩大事
去到第三張我大笑咗
chanel嗰張無敵呀

打手全面進場

cls

絲打可唔可以 pm

人地婚都結埋啦 師兄唔好咁狼啦

pm結婚相間野咋
人地結得婚我唔結得？

Sor 睇錯

自己係狗公, 就幻想所有人都係狗公

無啦啦玩到人生攻擊 佢打到我誤會左講左sorry
你就學哂中共一撚樣 一鳩野屈鳩人 定人做黑5類？

下面搞咩咁都有罵戰
我唔開公司名啦，唔想比人話係打手
間野係柴灣的工業大廈
本身我地係影室內，之後即日係電腦睇raw都ok﹐後制完係滿意的
所以再加錢加多一輯外景，兩個場景(摩星嶺+赤柱)﹐都ok

我唔分咩叫做好的婚攝公司，但最少我幫襯果間印象不錯

唔該哂絲打

見到fb屌撚哂鬼
韓式攝影金大師
係唔係同一單黎?

街拍都冇佢咁鳩

下面啲屎水好核突呀
好心你就cut埋佢啦

都唔應該低質到咁呀
用手機影仲好過呢班所謂攝影師

樣衰當然無計
但懶到反光板都唔拎
攪到新人好似鍾無艷咁
係連新手都唔會犯既低級錯誤
比我用iphone影都無佢d相咁差

我覺得幾好呀 比$15000就有百9幾個連登仔同你執婚紗相 乜都抵晒

ISPWP世界攝影比賽某期全球第十

金室長大師佢呢幅執完應該可以入總決賽

10間公司9間都係伏
派咩攝影師比你都無say
影到成pat屎都追唔到
反而揾個體戶會穩陣d
但都要睇多d攝影師以前d相做參考

Fallout

你想表達咩 我睇唔出兩者有咩關係

咁我又使乜答你？

下，攝影師唔識用光就賴人無技光師？

唔知你做乜鳩，無啦啦起鋼

有時天氣問題好難解決
今日咁好天，雖然有層霧柔化左啲光，但三點既光仍然硬到pk

我好溫柔咁反問架喎

禪宗機鋒係咁

三點唔得咪五點
稍為背一背太陽用反光板打返光塊面都唔會影到咁

我就未必想用反光板
新朗對頂傾光已經矇眼
用反光板直程會盲

張張最大問題係兩位主角無乜交流好死板

南生圍五點黃昏光的確係正既

真韓式

盡力

喺香港要影靚相應該唔止15000
真係信唔過香港既韓式xx，中硬伏
上年直接飛韓國影都係兩萬
唔洗經香港中介公司賺一筆

上年係沖繩影都係2萬3.....

其實做乜盡力 人地幾百張相拎幾張最差既出黎你幫幾執乜野呢
此車必炒, 條女仲要俾人告誹謗留案底, 人生Game over

誹乜鳩？啲相唔係間公司影？仲話會留案底，正on99.

笑撚左 5分鐘

哈 咁不誠實使用電腦囉 仲戇鳩

點不誠實啊?

咁都有打手 話你影得衰都係誹謗

死喇如果我有日話人生得樣衰
佢自己唔認同會唔會告鳩我誹謗

條on9都亂9嚟嘅

茫茫人海尋真愛

間公司因為個新娘唱衰佢而損失生意就誹謗成立
而新娘有意圖隱瞞事實全部去使用電腦資料（例如唔貼靚圖）就已經係不誠實取用電腦
如果婚攝公司唔想公開啲相，而新娘公開左，可告盜竊罪（因為新娘無權取用他人版權物）

如果新娘想無事咁唱衰間公司
大可以周圍問人咁影正唔正常
影得衰自然有人插間婚攝
影得好自然讚

話佢影得衰都算誹謗？ 咁openrice寫食評話難食又係誹謗喇喎

呢個post d人做乜咁奇怪

又留案底又咩拎獎又無神神起鋼

會唔會係間公司開始請人做野？

你用蟹將軍黎做比喻咪openrice囉

告誹謗首先要有錢，好似告陳茂波兩公婆咁
告其他首先要報警

但兩樣都應該會令間公司執笠咁滯

告唔告得入就另計

有人試過報警告我參與三合會活動、非法集結最後都不了了之。警犬基本上唔會理啲咁戇鳩既野

呢張要去跳樓

打手全面進場 呢啲閪相仲衰過拎iphone 影

講落又似

幾驚係李私煙

調色幾好，但主題同構圖衰過金大師😂😂😂😂

斬頭，無意義既唔對水平，騎呢既動作，唔知做乜既背景

方向錯左

唔使驚，即刻比你

喊咗

iPhone影相好好啦
勁既用麵包超人相機都有靚相

（雖然Lara Jade本人覺得差）

誹謗留案底你on9?

you jump I jump

有啲似八掛雜誌封面

屌 柒左

呢張好靚

有d不足位..色階太深同中間無黑左佢

用咩app執

型

主角係路人甲乙

聽講個fb post有好多人都話影過中伏，睇黎間公司今次都幾大獲

炒左個韓佬佢啦，呃飯食又玩香港人 間公司應該叫韓佬回水

照我睇專乜鬼業韓國佬
玩下手係d黎香港讀乜乜大學嘅韓國仔
搵下外快啫

而家又點睇？

其實唔差

well

笑到我痴線

炒車

新娘好醜樣

之前啲人重串我
而家炒晒車啦

其實第3,4張都仲係唔知做乜9

之前啲人仲狗衝幫人執啲醜樣相

執咗真心差好遠
好心唔好俾原圖俾d客啦，除非個客影開相影自己執就話可以考慮俾佢姐

真心炒撚曬車

屌你老味原來係 Ling Ling 惡人先告狀
想 R 免費相
之後仲想去台灣 R

其實間野都係柒 搵條友咩都唔識去覆個客
個攝影師冇全名叫金大師 一聽都令人覺得流流地

咁又無諗過會有閪客公開原圖公審黎r免費影相嘅

個新娘好樣衰 條眉畫到好粗

南生圍條橋變到咁既?

佢唔係主角咩？

炒乜撚野車

有啲相根本係鳩影，構圖錯撚晒
咁嘅相 自己睇返都打冷震啦

利申 唔識影相 盲反垃圾韓

好多都會俾返原圖架喎，講到明精修幾多張

變左好耐，所以佢影到咁算好

上次火燒之後去探路
條橋又俗又無水直接放棄

Btw,塘既水位要睇月亮新月定滿月同潮漲潮退

好彩去得早,呢d好野真係越來越少,保留唔到

執完之後靚咁撚多

變左ig塊執到出黎，洗乜15000

唔通同佢講真相咩

呢個咪之前同gif chan賣大陸假con條女
把聲超西超港女
依家轉賣乜柒減肥糖果，食埋哂咁多閪藥都有到bb，mk妹身體真係強勁

Btw 真名叫嚴凌囉

婚照有邊個唔洗P
係幾百張相入面揀最差的十張原相網絡公審係唔公道

算啦，連登仔有撚機會影結婚相咩